Aquaman 2 真實取景拍攝場地

三峽下游個新水底城市，分分鐘勁過傳說中既亞特蘭提斯
仲要有超強中國特色，依家Hollywood 咁鍾意人民幣，食正呢範啦
特效，後期製作，綠色布都省返，但有咁真實既場景，今次DC贏到開巷啦

搵吳京去拍套海行俠

要全黑人
亞洲人冇份